49 歲先玩交友app, 比d 女add 來笑。。。

灰撚左

當佢地知你又早洩又入馬場撞正破產官又高空擲物俾人扣分字又唔識多隻又捧熱刺仲笑多你兩鑊呀

倫敦金同facial女唔會笑你
仲好主動搵你出黎

呢個係我自介

我話自己破產

49碎(青頭)